洗唔洗咁過份？

有無人收到段whatsapp錄音
聽新界friend話圍村入面廣傳緊
話和哥傾唔到數收唔到錢仲要交人頭先做嘢喎

集中一個post講得唔得?

有無錄音